真係唔知條女想點

今日情人節梗係諗住同佢過㗎啦 點知佢寧願成個妟周同FD一齊行街都唔同我 咁佢夜晚果餐又晨早約左女性FD食 咁我都唔緊要啦 咪唯有等佢食埋晚餐出黎食個甜品
食完諗住送佢番屋企 佢死都唔肯 拍左拖4個幾月每次話送佢番屋企都唔制 好似唔想我知佢住邊咁 驚死我會無啦啦上佢屋企
同佢whatsapp永遠講幾句就冇 想同佢傾耐少少就即刻關網絡單剔我
明明出到街相處落都好sweet有講有笑咁 但係反而一冇見面就feel到佢對我愈黎愈淡咁 我好愛佢冇左佢唔得咁
但係佢就係就算冇左我都一樣咁 我係可以若有若無咁
我每次想睇佢手機佢係驚到要搶走返 但係明明入面咩野都冇 冇同過其他男性對話 佢好多野都唔俾我接觸 我開始覺得我完全唔了解佢 但係又無從下手都唔知點好

條女似player 回頭是岸

一定唔係 佢對我好好無論食飯睇戲佢都一定堅持AA

你可唔可以唔好再作賤自己
佢唔肯理你就知乜事啦。
情侶就將所有野分享比大家
傾一陣又單剔咪又係想回避你
成堆連登男人就係作賤自己
留條後路
真係唔系屌醒你唔撚得

AA就唔係player?

有無諗過 player 未必係要你既錢
反而係唔想俾藉口你第時屌佢 或者唔想令你付出咁多 先要你aa

等你越踩越深咋傻仔
醒下啦

帽事唔使驚

我有時都feel到佢係愛我 平時話約出街都好少say no whatsapp佢都一定覆 不過傾唔耐咁解
但係我硬係覺得佢收收埋埋好多野唔俾我知 搞到我好冇安全感

有冇走棧

直接同佢講你點諗啦
如果你想同佢繼續行落去

之前已經問過好多次 點解咩都唔俾得我知咁 每次都冇答案 我再問我驚佢會覺得我煩

如果佢係著緊你對你認真
唔會唔比答案你 唔會唔嘗試去改
佢宜家似係唔多在乎你感受 可有可無

兵

你講得好啱 有樣野我講左好多次想佢改 佢每次都好誠懇同我講會改 但每次都係不了了之

有冇feel到佢有嘗試去改？
有時要比d時間

樓主初戀呀？條女有無一腳幾船唔敢講，但肯定佢唔係你想像中既對象。樓上講得好岩，佢aa似乎係唔想欠你乍。

真係feel唔到 就算我係度 佢都係照做果樣野 好似特登做俾我睇咁 跟住同佢講番佢又話冇下次 我真係好難過 佢好似當我冇到咁
但係我寧願自己忍住 因為我真係好愛佢

我每次想睇佢手機佢係驚到要搶走返 但係明明入面咩野都冇 冇同過其他男性對話 佢好多野都唔俾我接觸

對話可以封存沉落底 你唔度就開返出黎，睇埋啲相先講

你sure 唔sure你係佢條仔

我知佢一定唔係

11蚊魚柳飽好食

鬼叫你條窮撚冇車咩